[android+ios]全民奇蹟私服vip10+無限鑽石

iOS:
android:
ios安裝完要去
設定-》一般-》裝置管理

Youland點信任就可以玩
Vip10+無限鑽石
推自玩1區

正呀

推到更多人玩
一個人玩好悶

Down緊

down緊 玩咩架？

注意
一開頭做完第一個任務
背包有vip成長值同埋鑽石
開完就有vip10同鑽石
之後去商城用鑽石買鑽石

打怪升lv打裝備

大家開左ac留個id名啦

會唔會好快就完?

註冊唔到

有十幾次轉生
就算無限鑽都可能要不停玩成個月

試下遊客登陸？

玩咩職好?

我都係岩岩玩,仲摸熟緊

試玩

遊客入唔到 又唔想用電話號碼開ac

你ios定android?
Android 我冇試過
Ios應該冇問題

ios 入唔到

有冇人成功？
遊客登入應該冇問題架

點搞啲金幣出黎

商城用鑽石買金幣
我見到你入game啦巴打

金條? 有限次數 定買其他野?

見到 有百萬金幣

玩咩㗎

唔知

有冇毒？

升精靈果粒野要點拎?

冇

抽精靈
將唔要既精靈回收就有材料

玩緊 返工好得閒

想正常玩一陣先

有無人貼圖睇下玩咩

成班打手係到圍爐

太多功能 玩死人

如果冇咁多功能會好快玩厭

淨係升對翼都升左粒幾鐘
BTW,入左連登呢個盟,係咪樓主你開嫁?

點首充 禁完無反應

係

課唔到金
只可以刷鑽石金幣出黎

點刷

商城用鑽石買鑽石

我係淚流某個海

原來係你

我個戰盟叫
香港 頭文字D

洛克心羽係點合

暫時知道資源領地既獎勵有彩色羽毛
創造晶石打世界boss

點升vip10

一開禮包就係

[quote]點升vip10[/quote肓左
依家知道啦！

期待有天堂2

放上GOOGLE啦
慢到56K咁

源站处理超时 源站响应超时(可能源站负载较高)
Error 524 -- Event ID: 39bb3f8e280c3319
如果您是网站管理员，点击查看如何修复。如需网站监控，可以使用百度云观测。

dl緊

點先升得快

升翼升寵升裝

用模擬器玩

岩岩下載完, 第一區, 無玩過E D類型既GAME